克警：「外國警察一早開真槍」 究竟有冇實際例子？

聽過好多次如果係外國，一早開槍射「暴徒」啦
google咗一陣，剩係搵到美國騷亂，控制唔到先出真槍
2014 佛格遜騷亂之後的調查裁定警方武力不合理

大部分外國指引只有自衛或者保護其他人先可以用deadly force，亦唔可以對人群用

究竟克警所指的外國，係邊一個國家?
外國警察會唔會明知唔夠人，都派人出去挑釁?

有既
中國
烏克蘭

盧旺達 烏干達派埋軍隊添

血債血償

係美國警察死左十世

我地都唔係黑人

見過印度有片

外國政府咁搞一早下台tim

我們係甲由

係中国大陸 公安一早俾人打撚死左啦

美帝會開
不過開完個差佬雞毛鴨血姐
你估會有好下場?

講得咁口響咪射幾粒實彈嚟睇下
依家全世界都等緊你用
睇下射完之後個後果你地班狗承唔承擔得起

583 people have been shot and killed by police in 2019

992 people have been shot and killed by police in 2018
986 people have been shot and killed by police in 2017.

...etc

^ USA

Nazi

美國隨時俾人射返轉頭

美國人有槍

外國平民合法有槍

一係個差佬入冊
一係政府賠過億

有幾多槍係用於平定示威？
間中聽到黑人被射殺後引起群眾示威

中國
俄羅斯
北韓

你都可以開槍
最好一槍打死我

會開
但係未到頭七已經CHARGE左謀殺

外國開完槍會比人告到甩褲

香港開槍射爆人隻眼仲變警隊英雄，無事發生

外國人權有保障
警察投訴機制完善 你敢開槍一樣要付出沉重代價
香港? 算鳩數啦

條友講呢d無撚用，又話咩還有人離心，知道自己出番去搵唔番呢份人工就收皮la

美國炒咗9個警察因為佢地上網POST仇恨言論

威爾斯炒咗個差婆因為佢喺警局放屁再對人講粗口

英國炒咗個差佬因為佢話另一TEAM係人納粹警察同埋話變性人父母痴線

89 年6月份咪發生咗囉

但多謝RTHK比我地知道警察點諗
可以既話請多d

不要說外國警察
試著說中國公安

其實講真 三個月多次衝突 兩邊都無人死，傷係有 但無人死過 我覺得香港人好西利

天下黑警一樣黑
美國都有黑警搞完一大輪復職，恃住有工會

屌，應該對住黑警講
好彩佢哋對住嘅係香港人，唔係韓國人
如果唔係早咗開咗槍啦
最克制嗰個係香港人囉

用返佢地呢次最鐘意嘅美國
美國有民主,點解香港冇?
美國人民有得去舖頭買槍,點解香港人唔得?

你d克警唔比香港人有美國人同等嘅武力,但係就想用返美國警察同等嘅交戰模式,仲未計香港警民比例係世界數一數二高,再加外國開完槍會比人當condom vs 成個政府包庇,正一係身在褔中不知褔

中国囉,係咪搞緊港獨??

我覺得佢雖然冇邏輯，但已經算係淺藍，佢話照直講會俾同袍杯葛，可見整個警隊的文化如何

係外國
如果有2百萬示威者，差佬一早死清光了

係外國 D犬已經著緊火

美國啲差佬都成日有濫暴
問題係人地濫暴完有後果嘛
人地嗰啲真係停職坐監架
14+19年，都係得七警
仲要上訴得直
宜家樣又冇number又冇
如果係美國
今次起碼五百隻狗入冊啦
仲同我講外國外國

推 大家要知

香港示威者好似外國示威者咁嘅話 啲警犬就唔會仲係完完整整啦

外國警察一早比市民射死左

雖然我反中
但我撐和理非
好想同佢傾下

LAPD垃圾龜縮，搞唔掂黑人
韓國仔先需要真.保家衛國

外國示威者一早扔曬雞尾酒燒你警車打鳩你屋企人啦on99

佢個腦裝屎，如果係外國，一早射死哂你班警畜啦，個個都有槍，估下邊個人多，你最多3萬條友，我哋有2百幾萬人

呢個正常執法情況發生的統計
美國槍牌好易攞 所以警察執法會好敏感
同時執法判斷錯誤而開槍個警察成身蟻

遊行佢敢咁樣執法
一堆人會走出黎同佢開火都似

去睇下歐美防暴點做啦
基本上係靠盾擋
唔會行刑式過期毒氣+開槍
佢地唔夠膽咁做 你估佢地唔驚啲市民私了？
政府都唔敢保佢地

On9 theory
外國武力對等好多
最多係（裝備/經驗）技術上有差距
但火力絕對唔輸蝕

你試下香港黑社會無槍？早就比示威打到訓低曬

如果係美國
真係開左槍好耐

示威者

外國=中国 伊朗 中東嗰啲

唔計裝甲車，中國香港警察裝備會唔會係全世界最好
外國Budget要慳住用，中國香港警察無限課金
但對付的香港示威者又可能係全世界最弱雞

我之前都話，如果美國警察敢開槍，比人射死都似

唔講外國人示威攞矛殺警察

全部都係單人事件..
有冇對群眾用啊?
上述數字係偷換概念喎.. dllm
係樓主唔清晰 定你唔明啊?

咁樣都係得個盾咋陰公

只講雞尾酒都燒左個城

喺外國，如果示威者陣容係防暴犬咁多倍，一早溶咗班狗，燒埋狗屋宿舍啦！
外國外國

唔係文唔文化問題，而係佢地真係好撚蠢，好撚柒鳩蠢。
全部係單細胞生物想叫雞就去叫雞，想屌鳩你就屌鳩你，永遠唔理後果，你睇佢地對答就知，果種柒係冇人扮到，一係就唔撚識出聲，一係就一出聲就係挑釁屌市民屌記者，休班狗犯法更加係屢見不鮮，呢班人拎槍真係好恐怖

美國個推無理開槍係要入册咖，
之前連環槍殺黑色，個幾個警察下場自己睇

rthk呢個節目洗白到仆街
做乜撚野

鳩up唔使本

有例子，上面的費格遜騷亂，最後出國民警衛隊，有壓倒性優勢，咪可以開真槍
如果警察初段已經開槍，只會愈來愈大鑊

笑撚咗唔開槍就等於克制啲邏輯真係西鳩利

有好多，非洲打內戰個d國家囉。

30年前嘅中國

屌 我地係外國示威者嘅話班狗死佐十世啦
真正克制係示威者啊
有無見過示威無趁火打劫搶野 又捐野 咁和平架

證明啲警犬係冇腦袋

唔好再用呢句野合理化你地既行為 依家你地濫權已經係眾所週知既事 唔好覺得你已經善待左香港市民 唔好再覺得你地係盡忠職守 唔好諗住洗白 放心 我地全香港大把人等緊睇你地死

外國？ 中國六四咪係例子

講緊中國

外國警察可以開真槍，係因為市民都可以合法擁有槍枝，咪膠啦

我喺多倫多淨係幾年前G8峯會嘅時候見過有小小類似情形，不過只係小小類似，冇咁大鑊（有大批防暴警，有亂拉人（返屋企、返工、過馬路都被捕），有亂拉人之後冇起訴都拘留咗成日，有圍困事件，有路過着黑衫（好似係黑衫）就搜身），不過冇開真鎗，睇返新聞話射咗一粒咁多催淚彈；新聞話當時只有一萬人，燒咗四架警車

記得當時好似係話燒車係因為隔籬省有人入咗來一齊抗議（安省示威一般冇燒嘢呢種事）

2J以上既咪真槍
非實彈都殺得死人

美國開槍
國民一人一支 睇下邊個人多囉

錯字喎

係外國佢地一早麻包袋，一早火燒警畜啦

加拿大美國都一樣。永遠頂多係停職留薪，搞到坐監嘅係少數

學到野 以後可以拎黎反駁

近排多左好多黑警浮上水講感受 有線又有
但我想講唔好諗住洗底

正解 屌那星
唔使實彈都已經可以殺人

係美國! 總統道歉落左台啦！

又要威又要帶頭盔

外國?咩外國先?

又搬外國

外國會有咁克制既示威者?

你要講外國既話 一早俾人燒死左啦仲俾你企定定係度射teas gas咩傻鳩少爺兵

Btw
印象中，法國黃背心都冇開過真槍
十年前的英國加中學學費示威都冇用過真槍
戴卓爾時期的工運有冇開過真槍？？

TG 嚴格都係真槍 仲要幾千發直接打落肉體上
已經係無得你班警狗兜啦
解散中國香港警隊 你我有責

毅進仔睇多啲新聞
唔好學藍絲廢佬講嘢

美國市民都可以有槍

係韓國，警察都死撚硬啦
睇完YouTube 片有感中俾人打到痴線呀啲警察

真係大撚鑊，呢條友咁既思想都話自己係少數（者係偏白），咁其他黑警到底個腦點攪，重組警隊吧啦

解散就無可能做到

下咁有危險就開槍架啦, 單人拎槍又好, 多人拎棍又好, 圍毆個幾次對面忍倒無開真槍係佢叻

美國個邊近年嘈緊d 白人警察小小事就射死D黑人青年, 算係親民主黨人嘈親共和黨人既其中一類野
咁呢邊D片share比佢地想佢地condemn, 佢地就會心諗
"errr... 人都無死過"
"我condemn得你咁我咪要condemn我D白人警察票源?"

心淡佢地真係覺得自己完全無問題仲好無辜

全部示威者?

咪撚用美國做例
美國有槍權
差佬先可以自衛開槍

一日黑警 一世黑警 港人之敵 永不寬恕

北韓同支那

因為美國既警察隨時有被殺既風險
不過班on9又點識咁諗
所以無知既人唔可怕,無知仲要衝出嚟先可怕

8964

美國平民有槍，警察自然cautious
如果睇返兩邊警察應付公眾示威的手法，美國係溫柔好多

請睇睇韓國軍隊vs警察
打到啲差佬走 no win situation from the beginning

在中國，早就出坦克了。

叫佢收皮啦 外國有人權 香港有冇

武漢未出裝甲前的片段，我都覺得佢哋克制過中國香港警察

北韓掛

1989年6月4日咪係一個例子，克警帶頭搞港獨？

外國示威嘅一早殺撚死你

烏克蘭都係警察屈示威有槍先開真槍

我地係小強 永遠打不死

Agree

外國係咪納粹德國

咁呢度係咪外國呀 中國香港警察 屌你老母 外國人人有槍呀

收皮啦，喺外國一早放埋火添啦，咁都有得比

要有生命危險先可以開槍下話
香港個d好多時得把遮/棍 刀都冇把
新城市個條友俾人推落電梯/葵芳popo 被人圍打幾秒其實都係輕傷純粹係睇得爽

實有 你要邊d外國例子?
支那定非洲d落後國家?

加拿大警察都開槍，呢邊唔似美國，喺市區一般人唔會有槍牌，但係警察仍然可以開槍自衛

呢便試過（好似唔止一次）有精神病患者被警察開槍射死。我記得嗰次係有人喺電車車尾拎住個搥仔，警察喺車頭，跟住覺得好危險就射死咗嗰個有精神病嘅人，之後被人狂屌，話咁遠駛乜射得咁快

淨係胡椒噴霧都已經有成40萬港紙賠
但而家班狗嘅最低武力已經係tear gas
如果真係要好似人咁賠 賠撚到香港政府冇錢啊
淨係黃大仙深水埗啲住戶都賠撚佢地破產

外國一早有人拎槍同班狗私了

冇

原來受訪者有子女

就嚟開學啦喎 執好書包未

分裂國家 話中國係外國警察

如果計開槍, 香港警察由612開始無停過。

外你老母咩黑警成日外國
美國平民有槍同勇咁撚多
係外國 黑警你死撚左十世啦

件事完左先知原來當時無生命危險架者

喺大陸堆武警都俾人打撚到衫都無埋喇
嚟香港對住斯文人就也文也武

依度係香港，即使外國真係有做都唔代表港警要跟外國一樣開槍/亂打人。

1. taking population = 4,000M in the States and 7M in HK, 583 people = 10 people in Hong Kong, in proportion

2. none of these incidents occur in public demonstration

3. for sure, there are rooms of debate regarding the use of force of US police, esp. towards Black young people as you have pointed out. But more importantly, it is way easier to obtain ammunition in the States - which is not the case for Hong Kong. Under most circumstances, Hong Kong police are not faced with deadly life threat to themselves so there are completely no grounds for them to shoot.

外國一早有民主
不用衝擊

外國例子咪中國

喺美國警察夠膽開槍就會有好似bundy standoff嘅反抗

又要再post過

外國？你好彩嘅就撞死燒死,有人幫你執返條屍,唔好彩就夜媽媽畀人暗殺,發臭出屍蟲先畀人發現

人地國家市民又可以用槍

打頭都可以俾人告謀殺

你講嘅外國係咪北韓

【突發！】荷里活救港大行動正式開始！

講其他野又唔用美國去比，例如民主、一人一票、真普選，一講警察就拉美國去比

美佢老味咩，喺美國我有槍添啦
佔領華爾街示威者畀警察用布袋彈射中頭，政府賠咗450萬美金喎
呢單新聞我到而家都仲記得
香港班死差佬呢？縮咗入老母閪度？

都可能係嘅 不過我地到目前為止展示過嘅武力足唔足以令popo覺得自己生命受威脅呢
始終我地都唔似美國佬potentially 有槍 同埋2個月黎經驗真係冇popo 重傷 即使落單被圍嘅popo也好
不過popo點諗當然另一回事啦

P仔真係p仔

推

你要比較壞嘅無計

所以一早講要全民尚武

咪係⋯
一日到黑話一早開槍

聽佢講獨立調查委員會
心諗
咪撚同我講你係真心覺得監警會有用吖嘛

更重要嘅係
若果你冇做錯
成立獨立調查委員會又有法理依據
又可以平息一定民怨
點解唔做

佢哋講嘅外國
可能其實係中國

條友根本係俾人洗哂腦嗰隻
佢深信監警會係work
唔需要成立獨立調查委員會
成個訪問就係度話示威者錯而自己做得一啲都冇錯

老美合法持槍
你死撚埋啦黑警

喺外國嘅話有一晚黑警坐咗監啦

當年美國佔領華爾街，美國警察同示威者衝突，
最後審判，係美國政府，對示威者作出賠償，有人賠幾萬，有人賭幾十萬美金呀

香港政府做到咩

外國平民可以持槍
外國？你死撚左喇

咁其實敢去攻擊popo嘅, 都知道自己相關法律風險同自身嘅安危問題

如果用實彈代替橡膠子彈攻擊示威者, 就已經係另一個武力層面.. 係烏克蘭/ 六四級數
講緊可以幾日就已經係美國整年數字嘅幾倍喎..

邊個外國，係咪非洲果啲?

咁多受害者仲要白屈成黑，原告變被告，西人一早會升級成獵殺

外國會比人瘋狂屌
佢地應該講緊北韓

up

美國出真槍，係因為美國普通嘅民眾都可以有槍，兩個情況根本就唔同，唔可以混為一談

美國個個都有支槍
香港個個拎住把遮咋
佢哋啲警察開槍都正常

北韓？

點解唔係： 係外國，示威者一早扔汽油彈燒死警察、燒國家建築，所以到而時為止示威者仲係好和平

Push

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

六四就係例子

都戴晒頭盔都可以咁講 仲話佢已經算開明個派 就知入面d狗有幾仇恨 示威者

要咁比較嘅話

外國有民主 香港有冇

外國可以一人一票選總統 香港有冇

外國可以做十年嘢就起市中心買到1000呎嘅樓 香港又有冇

如果外國有1/4人口遊行，我都想知開槍會點

韓國都差唔多 依D咪克警lol

咪試下囉，撚樣。
呀，打到2個人爆眼，個支唔算槍？

仲講得自己好撚中立咁 話啲人淨係睇到黑驚施暴畫面 無留意啲示威者做過啲咩令佢地用武力
dklm 平衡時空

佢話有2個仔女 希望佢啲仔女快啲變生癌 老婆生椰菜花

自己都唔贊成成立獨立調查委員會

班香港閪警同藍絲
好鐘意講外國 歐美 警察點樣
但外國示威者都激過香港好多呢
法國黃背心 有職業拳手直接還警察拖 有燒車

個重點係香港警察用極不對等既暴力對示威者，
而且事後冇代價要付 絕對超越外國

班香港閪警又知唔知美國警察比人影到無啦啦噴示威者胡椒噴霧，即刻就比人停職

打佔領華爾街既示威者，最後要賠一億美金，噴學生示威者賠九十萬

呢d就係實例喇 咁鐘意拎歐美去比較丫拿

而香港黑警無啦啦噴人
係冇代價要付 連投訴都唔成立

1. 美國市民有槍 差佬開既話市民隨時會還拖
2. 美國政府一定會追究返開槍既差人 而且一定會賠錢比中槍既人

一個問題，佢點評價7。21

點解香的人學唔到

都係果句
死不足惜

睇下邊個國，邊個市啦
喺多倫多，做十年嘢，普通打工薪水， 喺市中心竟然買到1000呎單位，我恁都好難

屌 枝remington唔係槍？
係咪真係狗黎㗎

其實係美國就算警察開槍，佢地開左槍如果係裁定非法係有後果，要坐監，要道歉，要賠償(天文數字)
唔似得香港咁裁定不合法被殺，警務處處長仲會唔道歉走出黎狡辯。

同埋好似沙田個次咁
封晒全部出入口唔俾任何人走，入面仲有咁多無辜市民
係美國啲人一早開槍郁左啲警察
因為算係非法禁錮

我唔明點解呢一點一路都無人提。

正確答案件以上皆是

死黑警 講野用下腦啦
成日拎未用實彈射市民已經好克制黎打飛機
仲要唔贊成成立獨立調查委員會 擺明自己都身有屎！

就算由黃背心去到南美洲都係rubber bullet
唔會用真子彈打示威者咁撚ON9

不過要實例都有嘅
8964咪係囉

如果係外國，示威者一早玩雞尾酒同隊冧啲狗啦

外國人民有權用槍，全民都有武力，警察自然受嘅生命威脅較大，要用槍自衛。

香港?鐳射筆都話係攻擊性武器。你生命受到咩程度嘅威脅，你相應所用嘅武力亦理應隨之調節。難道人地攞遮打你，你就要用實彈回擊?

以後直接答
唔洗去到外國啦 中國都一早射尻你啦

咁即係有開啦

講得美國一早開真槍，實質有無去過美國

Black mean matter

成日咁撚鍾意同美國比又唔比下犯法警察既下場

幾年前美國Bundy Ranch Standoff 成班民兵攞曬槍同警察對峙 槍都無開過

槍牌易考 但係每個州都要back ground check 完clear 先有得買
仲有唔係個個州個個county 都比 concealed carry license

啲藍絲成日鳩up
又無source

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

Diu係美國平民有槍
一早調轉射撚死你班黑警先啦

美國憲法第二修正案:
保障個人擁有槍枝的權利，不論該人是否屬於民兵皆然。
為了限制強勢的專制政府，防止政府權力膨脹進而侵犯公民權力，賦予公民反抗的武器，也是這條法案重要內在精神，俗謂「天授槍權」。

弱智藍絲成撚日用外國D警察比
屌你老尾叫政府比槍牌我地囉 有槍牌一定唔撚會有人話班狗用過分武力架

食撚屎啦死黑警

外國係會開槍，不過外國示威者一樣會射警察同還擊，邊似香港唔還手只係走！
邊有得咁比喎

知唔知點佢地唔敢舉例？因為開左槍嘅警察都冇好下場

如果係韓國，防暴警一早俾延世大學學生炮製啲氣油彈燒撚死左

即是100個黑警入面得3個較淺藍，其他都黑到入骨

屌，毅進仔係咁架啦，冇學識，視野又窄
智智障障都收2皮幾真係on撚柒9

外國警察仲會唔會少受傷

有
蘇丹囉

借個位

同我upvote 'Hong Kong Police'既字典解釋!!

係外國二百萬人已經可以推翻一個政權

都唔係架
早23個禮拜講度要殺咁架wo

人地開完槍實有得追究
因為有哂NUMBER 又係民主制度
你班撚樣收皮啦

外國之後會查懷疑暴力過當的警察

係外國一早開槍個原因，係因為美國差唔多人人有槍丫
唔講個前因，on9

下放槍權咪比你開真槍囉

呢排狗隊不停想洗白

外國示威者, 一早宰左好多黑蛇

外國元首一早已經落咗台，警察已經被問責。依啲藍絲絕對係不會提。因為他們服從權力，喜歡獨裁。

美國隨時有人拎真槍

外國=中國
以後藍絲一講就答係呀 係中國咪會開真槍

毅進仔唔識舉例扮識

推呀

721811820

烏克蘭點睇

push

你要明白外國示威(係，新聞上以前係叫示威),燒車，燒搶鋪，好多氣油彈，啲警察都未必用真鎗

如果你係都要話要揾啲外國例子都唔係無，1989年6月4日中國用埋坦克囉

傻仔 香港示威者用遮同水樽點威脅到克警有生命危險
根本就俾唔到理由佢地開真槍 而唔係佢地克制囉屌

有人權既國家就係好

外國政府一早有真普選

文宣放大佢

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

所以最後咪解散左

人地開槍之後會有審訊討論係咪合理，我地有冇？

中國囉
用埋坦克

比著美國，班警察比人射死晒啦

佢講啲野全撚部都on9
講得出有監警會，所以唔洗獨立調查委員會
痴撚線，佢無執法權咖！仆街

外國標準咁你都中撚左汽油彈

都係個句啦，外國示威者一早雞尾酒左

係外國佢地一早比人打撚死左Tim ar

如果喺外國69當日1/7人口出嚟行
政府一早滿足咗人民嘅訴求

係外國，啲黑警一早俾人打死啦

你克警有幾多飛子彈？睇下開完你班克警仲有無命